ive d同學原來好勁

今年讀左個FD, 堂堂已經要用英文上。
有科仲要讀普通話，自問英文得小一程度，普通話講得差過古天樂，但d同學話d野好易，成日走堂。
我怕會唔合格，點算好？

用ive個email都好意思注冊連登 拉低整體個質素

加油💪李嘉誠連ive都冇得讀！

「造」愛

做愛心飯盒